覺唔覺無拖拍既毒撚通常要求都好高

成日見到普通樣女仔就話人豬閪
唔講仲以為你陳冠希
小肥又話鳩人死肥婆
自己身形又唔係彭于晏
成日嫌三嫌四
抵你班毒撚無拖拍
無條件就唔好學人咁高要求啦
成日話肥婆點點點
肥婆都唔撚簡你都知咩事啦

利申：唔靚仔

係唔係靚仔同話人係豬西或者肥婆係一d 關係都無 好似樓主依d 係女就食的，先至做爛個市

樓主清道夫？

啲毒撚 有個普通樣女受溝都lur飯應啦

理性討論
不過通常毒撚口裹說不
送到埋身既時候說身體很誠實